最後SOLO真係千言萬語

瀟灑一別,其實千言萬語